［［請注意］］：元朗黑勢力 唔 係 群 眾 ，而係軍政府嘅法外鎮壓

所以無嗰啲所謂 「群眾鬥群眾」
講「群眾鬥群眾」係判局錯誤

請更新認知為：法外鎮壓

利用體制外嘅私人組織去為政權服務

根本就係極權政府

垃圾港共

便衣

推